[連登巴打估撚中] 華人媒體吹到柯潔僅僅落敗

有睇直播，神早勝負已分，只係拖時間唔認輸。

直播時已有巴打講中，環球時報實講到佢輸小小

冇分別 輸左就輸左

塔矢名人又係輸半目退出

呢個標題咪算好
遲早有人出標題話計日韓六目半
柯潔就贏左Alpha GO
支那狗都唔識個醜字點寫 總會有借口

有睇直播，基本中段已經輸x左

你都傻
唔計讓子
柯潔大炒Alpha Go 40比0啦
總會有借口嘅